有冇人屋企係大家庭 ?

上一代生得多 都六七個阿伯阿叔
之後襯家個邊又係多
好鬼熱鬧

一家4口，但阿嫲生咗8個

利是好多，但係每次都係新界西北走黎走去

咁撚熱鬧唔使日日上黎R水吹啦你條死傻柒

12個呀呀伯姑姐
唔熟 邊個打邊個都唔知

以為你講香港大家族 / 貴族